C朗由去祖記9.9成變回3成 佩雷拉反口由1億變1.5億

收番C朗出多1億人工比佢啦

根本賣c 朗係好不智， 依家搞到咁留係rm 都無心踢

點解? 佢既商業價值你皇馬都用哂啦 依家仲要每年除稅後2500萬+750萬獎金 咁大負擔賣出去有1億賺點解唔賣?

推

咪撚賣出去害人
推